"kan dergelijk pornografisch trots als hij ooit gedaan heb hem goed?"
"Ja.
Het heeft vaak geleid tot liberaal en vrijgevig, om zijn geld vrij om gastvrijheid, voor zijn huurders en het afbouwen van de armen.
Family pride en _generaties nakomelingen_ trots--hij is erg trots op wat zijn vader was--dit heb gedaan.
Niet lijken te schande zijn familie, verworden tot een van de populaire kwaliteiten, of verliest de invloed van de Pemberley House, is een krachtige drijfveer.
